Класс Logger принимает два аргумента - размер буфера и кол-во файлов, которые будут храниться, пока старые не будут уничтожены.

Отправка в буфер осуществляется методом log_in, который принимает объект типа string.

Отправка в буфер осуществляется методом log_out, который возвращает объект типа string.

Создание файлов происходит автоматически за счёт инкапсуляции, при переполнении буфера.

---

Компиляция стандартная:
```Makefile
g++ log.cpp main.cpp
```